如果無心發展既, 點解要畀假希望人?

又同我講good night, 又一齊食茶記
好好玩咩?

終於知感覺失了蹤
sor

出於禮貌姐

FD唔可以一齊食茶記？